無線hifi 5.1 喇叭推介

雖然好似呢3樣嘢拉唔埋

睇緊platin monaca 5.1 同 enclave audio 5.1
有無巴打用過？呢2set 用緊wisa 技術5.2Ghz-5.8Ghz 可以做到高質傳輸

或者巴打有無其他推介？
10000樓下最好

咪又係要插電，Samsung q950t好過啦

我都諗緊soundbar 定 獨立喇叭
但係獨立喇叭係唔係啲聲會好啲？定係都差唔多？

同埋間房有少少不規則 soundbar 會唔會反射得無咁好？

Sonos arc 加兩隻one

佔五個插頭， 有電池嗰啲又成日擔心用用下冇電
我寧願拉條喇叭線去後面